入黎放底一個好掛住嘅女仔名

我先 Chloe Fung

Tina W I Love U

王抒優 Vicky Wong

Chloe Fung

gracia

elle

陳寶珊

Sung Wai Ling

Wendy

章瀞文

ali

張子玲

Gin mak

Wai

Natalie L.

Florence tang

Neko Yan

周秀娜

方芷怡

Shuk wing sun

葉小姐

Cat Cat

Kimmy

betty

Judy Mao

鄭家寶

cindy lam
肯聽我電話未

Fish chan

鍾麗雯
點解當初我唔主動啲

明日花綺羅

Florence Chong 再見都做不到朋友

江曉玲............

PCY

W

Vicky Ma

Katie

吳家怡
係我呀，我好掛住你呀

CMY

Emma Tsang

Cathy law

viann

湯展峯

Veronica

fufu ying..

Koey芷蔚

Emily Cheung
要好好過日子 知唔知？

maiyi

Yingying

阿珍

林鄭月娥

emily yeung

iu

nay

陳頌瑜

Yam ks

黃欣然

唐家寶
由始至終最愛都係你

有朋友叫nay

Angel Lam

Wai哥

排

太多了

Kakei L.

Karena Tsang

攤攤腰

KL

Daisy wan

Kelly

ying

應該以後都冇機會再見了
希望你係果邊過得開心啦

Astrid Y

Chloe Kong
10年了，由此至終我最愛嘅都係你

Ruby Yu

CCL

Zoe 雖然同你並未行近過 但你係我心中永遠都有地位

Emma

黃美英

jc

Tiffany

Balance

兔比

呀龜 甘慧妍

boni

好掛住holiday啊

Tina

Natalie
雖然從未係埋一起過 但係我到依家都仲未放得低你
應該grad之前都唔會再拍拖啦

結衣bb

Natalie.t

Ling

eunice

Christy

Wings Leung

仆街中伏個個用簡稱

twinkle

屌 放英文名有春用咩

邵音音

ELSA .........

吳卓琳

我最後真係做到近乎冇可能嘅承諾。
你唔知過成點
我其實好想同你變翻以前一樣。

Zaila

kaka

sj

蘇曉晴 啊so Nicole

TT

Hazel

Kathy Wu

tiffany wong

Chole Fung
原來咁多手

Kris

黃美雅...

佢叫 陳寶珊

神一般 澀羞綺麗 我甘於為你停低

Angel
好掛住好掛住....

胡雅雯

katrina

Lo ka yiu

Elaine Cheung

任多榮

Angel 方加

鮑起靜

Chris Wong 我記得中學成日聽到你個名，真係好可惜冇見過

一心

我叫Chris Wong
平庸像我是嘍囉

sylvia

Claudia Lee

曾經好要好的朋友凱欣

Tam Chuek Ying

elanne

Cheryl

Chole Fung

puralina fung
i miss you so much

Kelly Lui
好掛住你呀你去左邊呀

Chicco 劉佩茵

hiu tung

愛麗絲

可能你根本不知我愛你

或者，你一早已經知道

無論怎樣，我也該向你道謝

讓這根本的孽緣在未發芽前便夭折在花蕊中

其實，這也是一種

愛

很想很想你

Shirley

施詩

Nastya

古潔亭phoebe

五星級大鼠

Elise
你還好嗎

Chloe fung

Kelly Yip

子瑜

Tzuyu

屌你咩 快我兩分鐘

zjh

Sophia
candy
dez

吳夏榮

manman

Kary

過左咁耐都未出現陳寶珊

Nicole

Alex Lie

睇黎你需要驗眼

Jodie

TSM

梁倩兒

我知你明架

黃力強

仲諗住入黎睇全部都同一個名
第一個回應唔係，後面都已經跟唔到

Kenna

Ting

ggk

Scarlett

Samantha

Maisie

BB

Rio

林依晨

Sally T

WHY

吳琦

kammy

myt

女人咁冇情就不要記啦各位

麻倉憂

成班垃圾係到叫春

Rita Chan

ann li

khy

Ayk

Carman Kuok

Catherine
你最近還好嗎？

Antonia

Chole fung

Coly

Kelly CLT
如果時間可以倒轉 我會用我既一切去換返你返黎

係Chloe 唔係chole

Flora

Nel Chan

Adri

Alice

車車

Tam仔

Chloe chiu

Chiu

Mandy...

chan po shan

張灝頤

小

Esther

Coco Leung
每次係條街撞返你個心都好痛

Chloe Fung 係雞

same

Timmie Fung

Winnie chan

林穎敏 sherry lam

盧佩雲

頂 俾你搶先一步

Eunice

Vanessa Wan

Sherry tsang

PHY 我仲好愛你呢

562

Daisy Mok

kiko liu

Rachel Ma

何xx

post 名應該叫襟兄弟相認區

黃楚藍

點解淨係識懷念一個賤人靚仔

Christy Leung

馬海晴

林娜璉

自食一打

Tracy

G

MUSEGN REHTSE

奕羽

介唔介意講下個女仔讀咩科或者做緊咩

Chloe Wong

ching

欣

Mango WHI

郭佩

Claudia

YanYan

Polly cheung

黃月英

林安晴

Stephy

YTY 知既就入黎挑我機

Eunice Tsang

曾卓霖

Serena

蕭凱玟

H.Y. Lee

10年了。。。。。唉

Myoke

鍾昊旗

江嘉敏

Wincy Chan

Christy Ng

黃小鳳

廖琬瑜

Michelle

MW

Canus 溝唔到你真係好可惜

凱詠

carmen fung 大根

Sharon Tam

Crysral

Mydreamfd

馬小姐

成班mk中二病喺度叫春
仲有人打埋深情對話
好似打咗natalie cheung個女仔就知你邊個咁

Katie Lo

Yoyo

你就雞

感情台係用黎比人叫春

文潁詩
Theresa Man
10年喇，我始終心入面得你一個，好後悔冇一早同你講清楚，或者你根本冇中意過我，對唔住

。。。。

CHERRY

Chloe Fung..中出完佢就走左 想再黎

Et

Cindy

Yyk

表妹

Janice

林小姐

奸奸

金世正

Amanda

nky

陳綺琪

阿希

Angie Ma 年少無知

三家姐

鍾皓婷 Rachel Chung

hannah
我愛你

chloe lai

Joanna

陳僖儀

Yuko tung

Irene😔

剪你jj

慶幸我已經唔記得你個名，最後講多句，我永遠都咁憎你

陳思韻 ms hong kong

NHK

Jaime lee

Cobey Yu

Emily lau

Chongme

Kwan🐷😭

Nichole shum
Holly Chan
Zoe Chan

排名不分先後

多情毒撚

Snow

Robyn

Jodi

zeo tsy

沈殿霞

欣怡，好想 揼佢

Ruby

yoyo lau

劉映妮

唔好再Chloe 啦

WiFi Lan

Jennifer

Gabe

張曉恰

chengi choi

說說我很久前就在想著的事吧
只要能回到朋友就別無所求了
你認同的話我那樣也沒有關係
說謊的我傾吐出的 相反話語的愛之歌

Phoebe Chu

女仔

christine Wong

lily cheng

Lei py

黃寶儀

Helen choi

Amie Chan

Sharyn Chan

Lam Wing Yee

依家唔見哂陳寶珊

86⋯⋯

Babette

Cindy K.
點解你揀佢都唔揀我 點解要上我屋企玩狗比希望我？

TKM
好想你可以再叫多一次我個名
好想可以再見返你

謝宜珊 謝寶寶 ivy tse

陳碧琪

但我係掛住以前嘅佢
唔係依架嘅佢

CARMEN YAU

Cristy

Egg
過左咁耐我都仲係放你唔低

Mandy

Bella ma

吊你同名嘅

gean

Jessica luk

豆腐

winnie

唔好再搞我chloe

heavy

Banana tung

Michelle yim

Carrie Lam

Alice Wong

魏旭霖

kristy

jaciy

Lydia

當初我應該主動啲識你 後悔了

見到自己個名

Chi

WTS

大頭仔

ying
meiyee
bicy

Fanny Wong

Kate ngai

陳寶珊 同 Chloe fung

Tracy Fong

葉凱琪

飯島愛

Windy Chan

林淑芬

daisy

Venchi yu

g

Abby chan

Novia

ky Tang

niki chan

WHS

Zoe Lai

邊撚個湯展風

hazel lam

小紅帽 yasmine chan

Carla Lai

胡海花

HSY miss you

黃小姐😭😭😭

WCY.T

Natalie 佢好似對我冇feel

Chloe

潘芷珊
沖淡唔到你一齊嘅回憶

Tony?

何小姐我愛你

Princess Emily

Jessica yuen 嘉嘉

小雨

Tris 好想你見到知道我仲好掛住你
我真係好鐘意你

hiuyan

angela yuen

Cecilia Kwan

alice

MingWaiChan

雖然同你拍緊拖 但都好掛住你

cherrie

Janet

hku?

Grace lam
芝我真係好掛住你

Skye

妳

Bao jer

FCY

Kiyo Tong

Vanssa Yue 我真係好想同你性交終結!

CTL

Tiffany Tam

Hi

Erica

相認

Kaman

Alice ar

chloe lam

Choiyw

Zoe

譚寶雲

Natalie

魯芬

venessa

Bora

Lpy...

見到疑似自己個名 唔知係咪我好掛住嗰個男仔

我都知 係我想太多

Holiday

Michelle Li

個名

咖哩

hck

係咪我識個個？

香港大把人姓依個名依個啦

cherry wong

Ied?

係咪真係咁橋

Heidi Sin

👍🏻👍🏻

平陰？

金鈺庭

chloe chan 同vivian chan

MCYManchi

Gloria

好耐無見佢
唔清楚

Katrina

Sonia

Jess Pang 唔知你生活點？
對唔住……

宜家去馬有機
如果係同一個

Angela

ann

Erika

你講得依句咁應該真係同一個

Carina

Katie Chan

Anastasia C#bawling

marco

Ho nok Yi

紀君

葉彤欣

你老母

Franseca

Vivian chui

Anna Tai

咁多相認

Jane

周家恩

Apple

Chow？

Francis Ng

Vincy

Natalie.Cheng
幾年對你都未死心 真係放唔低

Sara sam

陳金枝

VH

Grace L

我有2個
Sharon Tang同WWT
雖然我係一個大仆街，但係我對你地係真心嘅
同時間愛上你地的確係好荒謬，所以我都冇面目再搵你地啦
好好生活，唔好成日賭啦

Joan

Cheuk lam

Taylor Muller

Gladys

Cherrie

csw

Ethel Yeung

5+2

情永落

煩膠

LLY，雖然分咗手兩年，但我仲係好掛住你，不過你應該已經唔記得咗我

巴打加油
我想去馬都冇機會

Mandy Cheung

Sara
Sorry for leave

Rachel

Carla mack

Lucia Chan

LWK

男仔名ok?
直豎拇指

Dil Maya

Charlotte

中文名一樣 英文名唔同

Bra lky

波多野結衣

Kiko Chan

譚寶茵

Samantha
想死

Mikki tang

Nasca Leung

張秋娜

藍新美

LH

Anita Mui

TWK

Holly

屌做乜鳩

李穎恩

Elvina M Y Cheung

lky

Agnes Ng

肥多士

Elaine

Anna Lau

中文名係咩

Toby

樓主老母

你掛住人 人地唔掛住你呀 走啦

Rebecca

入嚟就係為咗睇呢個名

Chan Po Shan

甘小姐

CYM
可惜你已經係人地女朋友

Carmen

Yuabb

lpp 你應該睇唔到啦 咁後

Thx

我晚晚都見到佢

薯粉

CHY

孔小姐

CWL

Taeyeon

Grace ip

吳翠ying 我愛你！

Peggy chun

Sukky

helena ho

KaTing

Josephine Lai

再見啦，Joyce Tsang

Poey yip

Cathy

Michelle Chan

yuen wai hang

Ching Lam

陳嘉雯 rea chan

梁振英

Coffee

STAR

L C Y

Wincy
Ivy

Joyce Lee

Kelly Yuen

Cissy So

SKY

Regina ip

lmc

Winnie

臭雞 好掛住你啊

Lyh

Tianne
Chelsea

CSL

Natalie Lam

Iris

屎眼

Yee Lam

Mansion Li

Mansui Li

芷寧

Annabel

Joyce Chan Lok Men

W
好掛住以前日日傾計既日子
好想可以變返之前咁

LTS 你係我初戀 我放低你啦

YPY

Ashley Ngai nly
天開了個玩笑

Shirley [black][/black]

Wendy Yung

芷晴，你走左3年，我都一樣咁掛著你

Edith Hui

Phoebe Choi

Bibianna So

Vivian Wong

Natalie scy

YWM

Judy

樂

Same

Elaine Wong

Chor S.K.

you are my sunshine
my only sunshine

Rose

陳曉晴

LTY

死肥妹

hcc

Ivy Cheung

CYM

Hayden

生日快樂呀vanessa

初瓏

Ardy
I miss you

Samantha ❤️❤️

張小姐

Christy..

Joanne

Lily

生日快樂

黃雅兒

Fish
睇你lg見到你越黎越瘦我好心痛

我都有個fd同名愈黎愈瘦,
仲唔捨得離開個垃圾男

大橋未久

eyalau

Lily Chan

SHC

洪天怡

alison leung
gloria lau

Cherry Lam

Katie li

王小姐

Wing
多謝你帶給我一個月的歡樂
不過再見亦做不了朋友 拜拜

YYY
希望你現任係好男人

希望佢能夠比都幸福你

Chelsea F 🙁

tracy

忘記我啦
你值得搵到一個更好嘅

潔瑩

臭雞

chloe fung

關雅婷
青梅竹馬

你最近好嗎

Cathy Yu

Cindy Woo

余小姐
記唔記得我地正正係三年前嘅今日一齊，你還好嗎？自從當日嘅誤會後，我地已經兩年無見，一直想親口同你講，當事人已經向我認錯，唔知有無搵你認呢？應該無吧，有的話我想你會搵返我，講返當年嘅誤會 你嘅生活應該多姿多彩，我都展開咗一段想像唔到嘅快樂生活，有一個很好的女朋友，我唯一遺憾係你，好想同你傾，去釋懷！

wong ka yee 如果當年我選擇另一個決定會有唔同嘅結果呢

Blue C.

肥閪都岩食？

Wendy
祝你幸福

Chris

甄曉晴
對唔住
係我衰
我好掛著你呀

楊靜文 Monkey

Ex

Ko h_ _
I m sorry
你嘅離開 令我知道自己錯係邊 無機會再對你好 多謝你離開對我嘅教導 願你早日搵到個比我好嘅男仔

Fung Wing Yan

法國好多手足沉 natalie 船

venus

kiyo tong

Yuki ngan

Eric Yu

Phoebe Chan
好後悔點解當時唔好好對你

盤菜螢子 黃慘盈 銀紙彤

王成慧

王抒優

黑白熊

綠色的巨人

LCT

Sindy Lee

我個名

何寶盈

slm

朱茜

Tina W i love u

zoey tong

Keiko

Sarah Lam🐢

我唔知你睇唔睇到
但係我真係好掛住以前既你呀沅淇

Ching

詹曉晴
分開咗差唔多一年
但係我仍然好掛住你
好想好想搵你傾計 :(

52跌到43kg

呀yan

櫻木凛

Becky Chim

Wing Lam
不想忘記...

WongCT

心情好忐忑 但我想你了 至少是每分每刻
雖然你不在了 ayl

sws

𧘲霖

Florence

Cmc
能成為密友大概總帶著愛
你成日都叫我快啲搵個女朋友俾你過下眼
但你知唔知其實我心入面嘅位置一直都留咗俾你
我仲點會放得落第二個喎

Elisa lam

Agnes Lo

Lee Ka Yee

Karly
要照顧好自己

Chloe Ng

Prince joyce

Wing Luk

范冰冰

Uni

Tsz yan LTY
I miss u so much

Stephanie

蔡靜楓

jessica

江玉蘭

Cindy LO

盧覓雪

Ting Ting So

Yannes Cheng

比爾。

蔚雨芯

Rachel

得閒無聊想拎下bitcoin可以禁下呢條link抽bitcoin

Referral bonus Set左60% AUTO-SHARE(你6我4)鐘意就用啦

My dearest

Krystal

CPY

晶

Hazel hui

Fanny siu

Minnie 還記得那些年嗎？
山羊

Arman

Cpy

Chole Fung 陳寶珊 樓主

Sandy Chung
真係好鐘意你，放唔低你
生日快樂⋯⋯

PW?

lht

cm

Fly 當初我應該一手捉住你

徐雪兒

會唔會有絲打入黎見到男朋友留左ex個名

jennifer
祝福你地

Trista

Ella.L

Mini

雷佩莎

Sophie Cookson

唔知你叫咩名但真係好想見到你.....

Sha

Amber

renae

路娜希

我好掛住一個女仔，但我唔知佢叫咩名

王曉彤cherelle 我好掛住你
可惜同你timing唔啱 唔敢再搵你

Natalie T.
雖然你係公廁

比老婆發現左

yueka

Carla Mack, have never loved someone so much

Sara

Ellen Chan WW